Mijn geliefde Miss Evelyn, help me, ik weet niet wat te doen."
haar hand glijdt zachtjes neer tussen ons is zij begeleide mijn gloeiend instrument tussen het verlangen lippen van haar heerlijke spuitkutje.
Ik duwde en begraven de kop en twee centimeter van zijn lichaam bij de eerste stoot.
De tweede bracht hem tegen een onverwachte hindernis, want nooit had viel het mij op dat mevrouw Evelyn was een maagd.
Ik duwde hard aan.
